小妹想玩信長，但係......

點解剩係得視窗模式，個全螢幕去咗邊？
求巴打指教

黎我屋企張床度教你玩

我要全螢幕呀，視窗模式好低B

疑心病
好唔好聽?

resolution 較返同個moon 一樣先

竟然仲有囡囡玩war3
要唔要叔叔陪你一齊玩

想來

1 視窗模式都玩到，入GAME 先之後會鎖mouse
2 禁WAR3 LOGO 開GAME就會全螢幕，唔好禁VLAN 個開啟制

$#單中

較解析度 最大

唔係800x600?

Wallpaper⋯

3sister?

呢個po有熱門既味道

千千靜聽

男人老狗就唔好叫自己做小妹OK?

起底啦精蟲仔 開咗兩個post都係講佢條女

轉頭研究一下，唔該巴打

成日都俾人秒WTF

即係點？你講到好似好複雜咁haha

"C:＼Program Files＼Warcraft III＼Frozen Throne.exe" -window

你睇下自己裝魔獸個file 個exe後面有冇加-window

眼鏡娘

入GAME > 按Alt + Enter